大家估下今日會有幾多單確診?

少過50宗 :

高過50宗 :

100

70

150

50

30大家返工

依家已經返緊

46

已經19

67

已經超過60

多啲多啲

三萬

99

Gg

而家已經6條啦喎

100
150+